大家可唔可以幫下我

身邊嘅朋友都繼續返學，繼續搭車俾錢
而我又罷課又跳閘，搞到我好似個廢青咁
大家可唔可以幫幫手...話俾我知我做緊嘅野係為咗香港，係有意義嘅
最緊要可唔可以陪我一齊做

係咪我係廢青

痴撚線 你啲同學朋友先係廢青
依家係眾人皆醉你獨醒呀

咁有意義都話廢
你為香港未來付出緊㗎

只係你走得太前
加油啊手足

大家可唔可以一齊做

NO
你好勇敢
每個人睇法唔到 要面對的都唔同
可能其他人未必有勇氣去到敢盡
如果你都有一點倦 可以先休息一下
再出 再想方法

可能呢一刻你覺得無意義，但係你所做嘅嘢係為咗將來，千祈唔好諗埋一邊，你仲有好多戰友㗎

一啲都唔廢 最有用就係你！
我啲同學話好期待睇我跳閘
點知原來只係當睇馬騮戲 繼續拍卡
我都好失望 唯有繼續感染佢哋

點解你地繼續返學啊
我都有tutorial有reg到外語堂

我都以為可以感染到佢地 已經喺佢地面前跳

多謝大家但可唔可以推到俾更加多大學生睇

我已經罷咗六年工喇

你好叻仔！堅持做你覺得正確嘅事！

點解第一個星期就已經唔敢霸
點解跳閘咁簡單都唔去做下

添馬好大咩 點解前日出黎都係未坐滿

香港需要好似你咁勇敢既年輕人加油呀！

只要你老左同你個孫講, 當年發生左件咁既事, 而你又係依件事當中參與到咩程度,咩行為, 講完之後都無悔, 已經足夠

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

覺得啱就做，我平時都好少見人跳閘
但我都照跳咗成個星期，仲會一直繼續跳，畀其他人見到我嘅行動
一個人嘅力量微細，但只要鼓勵到多一個人跳，我都好開心

朋友們，我已經唔會要求你同我一齊企到上前線，但係依啲野好簡單姐，唔好令我對你地失望啦

你好勇。好多手足係唔同時空同緊你一齊
我地今次要贏個未來返來

我明你啊 唯有keep住做啊巴打
起碼你知道唔係得你一個！

我想為香港出一份力炸，點解企出黎仲要俾你話我係attention seeking你究竟係唔係我朋友

你冇做錯到!
唔信你去問曾偉雄